求PS4 雙人遊戲

最近買左部PS4 ，問朋友借左幾隻Game但全部都係槍game自己都覺得悶悶地，女朋友同屋企人都想一齊玩有冇咩Game可以推介下，女朋友想玩升Lv打怪個類，屋企人唔想玩有故事戲情個類

overcooked

肥公主 overcooked
完
我都想求打怪升lv

helldivers
edf

overcooked同女女玩好正

小小星球
植物彊屍
def
無雙

街霸

女朋友話煮野食個隻好白痴

上面個位巴打咩事，一路好走

巴打停手啦我想問Game炸

唔撚係化 我女朋友話好好玩喎

所有lego系列

喂！你而家打機定打J呀！

熱血行進曲， 不用儲lv, 簡單直接

今日開Youtube睇隻game佢一睇話好悶唔要

佢想玩d好似Online Gane個類，打怪升Lv(佢細個成日玩情空我諗應該係個類）

edf!edf!

重有冇推介

Lovers in dangerous times

Lovers in dangerous spacetime先啱

上網睇下先

我同女朋友玩，但可以四個人，同屋企人玩都okay.

同女朋友一齊玩bloodborne, dark souls la